<<<<<<< HEAD
MindStream представляет собой кросс-платформенное ПО, для управления предприятием. Удобный графический интерфейс позволяет с легкостью отслеживать работу бизнес-процессов компании на любом устройстве, и  в любом уровне детализации. 

Основой инновации продукта, является, как ни странно - природа человека. А именно свойство упрощать и шаблонизировать основной вид деятельности - “работу”. В любом виде деятельности(одного типа, ремонт электродвигателей например, или любой другой), если “приглядеться” можно увидеть однообразные процессы. 

Сама идея работы с “шаблонами” взята из программирования. После определения “шаблонов” в программировании, стало возможным лишь определить “шаблон”(описать шаблон на особом шаблонном языке), и получалась возможность изменить работу “шаблона” во всей программе. 

Наш проект предполагает, использовать эту практику для удобной работы бизнес-систем.

Реализовано (для систем Windows, Android, iOS):
Построение графических примитивов
Построение архитектуры приложения
Создан инструмент для автоматизированного тестирования приложений для всей платформы FireMonkey

Следующие шаги:
Создание механизма сохранения и восстановления данных из файлов. (Сериализация и десериализация)
Аналитика оформления бизнес-процесов принятых во всем мире. Может имеет смысл привлечь менеджеров которые имеют практику построения, и выполнения на предприятиях.
Создание базы графических примитивов построенных на анализе предыдущего шага.
Разработка языка описывающего шаблоны.

Далее работа делится на 2 проекта:
Front-End то что показывается пользователю, и который собственно и работает с продуктом. 
Back-End. Внесение шаблонов - уникальных, и общих в базу предприятия, или общую. 
Процесс шага 2 сделать удобным “графически”, то есть аналитик вносящий “шаблон” мог сделать это и на своем планшете, по дороге домой на метро, или на заднем сиденье Rolls&Roys.
=======
MindStream представляет собой кросс-платформенное ПО, для управления предприятием. Удобный графический интерфейс позволяет с легкостью отслеживать работу бизнес-процессов компании на любом устройстве, и  в любом уровне детализации. 

Основой инновации продукта, является, как ни странно - природа человека. А именно свойство упрощать и шаблонизировать основной вид деятельности - “работу”. В любом виде деятельности(одного типа, ремонт электродвигателей например, или любой другой), если “приглядеться” можно увидеть однообразные процессы. 

Сама идея работы с “шаблонами” взята из программирования. После определения “шаблонов” в программировании, стало возможным лишь определить “шаблон”(описать шаблон на особом шаблонном языке), и получалась возможность изменить работу “шаблона” во всей программе. 

Наш проект предполагает, использовать эту практику для удобной работы бизнес-систем.

Реализовано (для систем Windows, Android, iOS):
Построение графических примитивов
Построение архитектуры приложения
Создан инструмент для автоматизированного тестирования приложений для всей платформы FireMonkey

Следующие шаги:
Создание механизма сохранения и восстановления данных из файлов. (Сериализация и десериализация)
Аналитика оформления бизнес-процесов принятых во всем мире. Может имеет смысл привлечь менеджеров которые имеют практику построения, и выполнения на предприятиях.
Создание базы графических примитивов построенных на анализе предыдущего шага.
Разработка языка описывающего шаблоны.

Далее работа делится на 2 проекта:
Front-End то что показывается пользователю, и который собственно и работает с продуктом. 
Back-End. Внесение шаблонов - уникальных, и общих в базу предприятия, или общую. 
Процесс шага 2 сделать удобным “графически”, то есть аналитик вносящий “шаблон” мог сделать это и на своем планшете, по дороге домой на метро, или на заднем сиденье Rolls&Roys.
<<<<<<< HEAD
>>>>>>> 474d13b1b7290888c0920b63608ec0be225b3409
=======
<<<<<<< HEAD
>>>>>>> refs/heads/Developing
=======
>>>>>>> 474d13b1b7290888c0920b63608ec0be225b3409
>>>>>>> 01bbc94a6ec3677a269028c9ecb58f7acb2641d2
>>>>>>> B57-github
